香港人係咪唔識點樣用CD?_?

屌那星..次次去圖書館借碟聽..全部都係花到七彩既